波台五毛子確認

十卜Ching 黨派來睇住連登
蓋世寶吊老母 黨派來二五仔 出賣波台手足

蓋ching係5毛訓練官